如何殺死屋企隻蚊而不失霸氣

住低層 好似長期有蚊當呢度酒店
有隻煩左我幾日 仲要不斷挑戰我 博係天花板我打佢唔到
嗜血可恥

一拳超人都打唔死一隻，樓主都係收皮啦

俾十皮野我幫你隻蚊打齋
夠哂霸

佢有技巧地吸食 又有技巧地躲藏
我垃圾所以先上黎集思

咁佢咪好爽

咁你幫我問下 琴晚點解淨係吸眼皮 吸到隻眼今朝一起
腫撚左

放煤氣然後點火

想霸氣地令佢沒有明天

宮本武藏 用筷子夾爆佢

生擒啦緊係 比佢咁易死

鬥長命

佢試過企係我個碗度同我say hi

有何高見生擒

呢樣我相信我贏

觀音娘娘既香都要搞罪大惡極

未聽過殺蟲水？

無聊

拎份報紙 睇準一野扑暈佢搞掂

用Dyson 吸咗佢，睇住佢轉到冇電先停
跟住倒落厠所痾屎再沖出太平洋